Mõisa pääld sai ülles ütteltus sedawisi kui:
1 Hehla marro kõrdsimees, ja Josep Jewa jälle wastset wisi kui nema tahdwa siie kottostd.
2 asjat Lauri kolme wäikoma meestele andas ülles et na tõine aastag ei woi sedda wisi olla.
3 katte Walge maja wäikoma mehhele, nimelt et Jaan kiik tõste paika plats om wõtnu.
4 Mõisa seppa Herra ei pea
5 Mõisa kõrdsimees et kõrts saap ärra häetedus.
Wallast  ütliwa  ülles:Mihkli Kantsler		Mihkli Messi		Petre Wanna		Härman Leter		Jaan Hiter		Petre Luse		Jaak Peterson		Hants Jaanter		Jaan Häelme kige wamiliga		Tanel Uibo kige wamiliga		Ewa Kaard		An Sõõrd		Liis Punna				
